入黎講下自己破處/破人處時遇到咩蝦碌事

搵唔到入口.gif

見血就暈

要搓包剪揼 睇下邊個插先

利申：輸左 屌到硬哂

Gay

包莖，反包皮之後插入去龜頭好痛

渣ga

冇帶套，第一次就比佢中出咗
之後屎眼痛咗成個星期

咩意思？